淘大廢老竟然係小學老師！一人一信關心吓佢

竟然係老師！仲係教寶琳東華三院王余家潔紀念小學，枉佢為人師表！
一齊Send email去問問校長，究竟學校係咪默許佢哋嘅老師喺公眾地方有啲咁嘅行為，實在令人擔心佢嘅專業，擔心學生安全，甚至只有一言堂，令學生無咗獨立思考嘅能力！請廣傳！

wyjjps@tungwah.org.hk

有關 貴校老師於公眾地方的失儀行為

劉秀萍校長：

你好，本人今晚於網上看到直播新聞片段（如下附上連結），發現 貴校老師李籍先生，於公眾地方作出失儀行為，挑釁與其立場不同的人士，更將自己的小朋友置之不顧，可謂枉為人師表。

先不論該名老師於任何範疇的個人立場，唯 貴校老師於公眾地方的行為，實在令本人擔心該名老師的專業操守。

以身教而言，該名老師是否有資格教育及保護學生，作出有禮、合宜的行為？如面對較為多言，或與其「唱反調」的學生，是否有足夠的情商（EQ）控制自己，從而教好學生？更遑論教導學生作多元思維，令學生有自主思考能力。

就有關該名老師的行為， 貴校有何回應？是否認同該名老師的行為？作為作育英才的機構，本人促請 貴校作出交代，是否有跟進措施。如有，又會如何處理？謝謝。

祝
教安

市民xxx上

附上新聞片段連結：

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

推呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

國你老母個歌

(緊急!!!)要好好保護我地嘅老師

唔好推

推

東華三院王余家潔紀念小學 5C班班主任

番大灣區教書啦

一家 五口
大6哩生3件要香港人養

屌 咁輕手

李藉，但不氣壯

佢老婆大緊肚，第4件嚟緊

隔離谷話住德福，家境應不差

圍學校啦

將軍澳友組團

Push~815維園見~

915 sor

藍絲果邊搞緊表揚，我地一定要寫多啲去投訴佢

【危急】求下大家，入呢個深藍group，求下你地理下

呢次真係引左好多呢啲深藍/紅嘅柒頭皮出來。
佢啲細路真係慘

晚晚對住件咁既野對一世
都算你遭天遣喇

好撚樣衰

一齊Send

佢d細路堅慘
完全無面見人

好衰 但係我笑左

最惡毒既說話
唔再係仆街含家產
係叫佢返屋企食飯

Done~ 等睇校長回覆

住德福，搵件咁撚樣衰的老婆。
已經懲罰咗佢一世

希望佢幾個細路大個唔似老豆咁無良知

屌，我又打緊類似內容。
難怪李老師咁憤世嫉俗
佢的神無打救佢咩

生得唔似佢老母都已經要還神

我睇到覺得幾似 好慘

樣唔緊要，你睇catgirl都可以做民主女神

幫佢免費係學校門外做連儂牆文宣 宣傳下佢既威水史

九龍灣＋將軍澳連儂牆

係真 有條八婆喺微博吹雞叫人翻牆去個page留言 但係係個得100幾人嘅校友會page
不過我地都要落力send email!!

個page好多藍絲護航，話要send email 支持李sir

淘大藍絲廢老底已起

文宣得啖笑

全部都係藍屍支持老師囉

笑撚死

Push

已send

個女不斷喊都唔理
個仔對眼同老豆一樣勁兇

已send
大家禁幾粒掣咋
唔好比呢啲教育教害群之馬害左下一代
Send埋比教育局教協有冇用？

打埋佢第二邊等佢變自來也

東華 我屌

仲比紙巾佢

對準政權 遍地開花

edb都要寄

I had sent email with English version
對此教畜不能容忍

教育局都會寄
以對其劣行及教師資格作出質疑

哈哈

垃圾教書

好擔心學校d小朋友呀 條友咁暴力

李老師係學校中流砥柱，大家整佢唔死的，反而佢呢種愛國行，隨時換來升官機會，唔信大家可以試下接佢放學。

書信有效啲 一定要拆黎望
行政成本大好多
email 望下即del

寄信！！！

手足個拳打得好正，卜街籃屍就係博你唔郁佢，今次要條臭老狗無得撈

cc 教育局局長

fax得唔得

推到佢無左份工

去東華三院王余家潔紀念小學門外示威得唔得

Done

我係舊生我都想send信屌下母校

要加多句：

副本抄送

1. 教育局局長
2. 西貢區分區學校發展組

大把信比佢

有冇家長?

東華三院
突然覺得不意外

915民陣遊行
915民陣遊行
915民陣遊行

推爆呢啲死教畜

推爆佢
正一教畜

這是正式錄用的恐怖分子嗎？

仲cc埋教育局
edbcomp@edb.gov.hk

以為有滴血就有道德高地?
兩位小妹好真係慘

有冇打人條片呀 有埋片條友炒得

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我覺得咁多藍絲五毛轟炸 應該學佢地出表揚信 但帶紅色色彩 用晒殘體中文支持李SIR殺死示威者

推呀！Send呀！

人型豬乸

咁鍾意大陸 返大陸教書啦 屌你老母

垃圾就生咁多

個老婆好樣衰

校友會page, 有排山倒海嘅藍絲留言撐

咁既撚樣做到老師??

大家一齊白袍太子搭地鐵

校長係唔係藍?

東華三院，可以估吓

Ok

要啦

寫咗信之後要打埋電話去佢學校

推爆佢

唔好推啦你地

咁撚柒既老師都係第一次名

個名都係支那味

已直接send左電郵去東華三院

藍絲 不斷吹雞send email 支持佢

大家唔好停呀!!!

呢個好笑

你真係好撚賤格

屯門仁愛堂田家炳中學老師斥撐暴徒，
威嚇同學不可再叫口號：「雖然我唔可以好似暴徒咁上嚟打你哋，但係我會不斷咁上嚟講同一番說話！

唔爭在關心埋依個

大陸又寫到佢單方面俾香港人打, 笑死我

愛國就咪撚用iPhone啦

推 關心下佢 點教細路啊仲咁樣

藍絲廢老群轉載

唔好意思咁多位😉
如果大家有時間，希望大家可以支持吓， 東華三院王余家潔學校李籍老師 ， 李老師就係剛剛喺淘大唱國歌嗰位男士， 因為連登度要呢位老師冇啖好食， 希望大家可以幫幫手💪🏼💪🏼💪🏼

如果有時間請 Send email 去 學校及辦學團體東華三院🙏🏼
Wyjjps@tungwah.org.hk
Enquiry@tungwah.org.hk

我剛打咗去學校校務處Fact Check, 開頭學校以為我係投訴老師，唔敢講，叫我打去辦學團體。
我話其實我覺得啲市民唔啱，想關心下老師怕佢受傷，學校先敢講，真係李老師佢受咗傷，今天請咗假在家休息。
我請佢轉達我嘅關心，請他好好休息，校務處職員連番表示感謝。
之前網民公佈的號碼27061337相信時校長室電話，可能太多曱甴打去，已經打唔到，請大家打27061336或者send email比啲正能量學校，支持李老師💪🏻

一定玩批鬥

啲藍絲五毛留言多到仆街

佢個樣細我好多年咁，我係廢老都未輪到佢啦，攪不好佢只係85後添呀

Done!

佢行血假摭到

Send email
都要Facebook page留埋言

啲藍絲五毛留言多到仆街

教蓄 睇佢個閪咀都知個面相有問題

呢位老師
你下一代會問你仲乜唔 阻止
信用系統 智慧燈柱

港人治港 高度自治

推
咁都可以做老師
真係教畜教壞小朋友

don't make stupid people famous
佢地覺得係facebook打句野話我支持就萬能
顯得自己幾咁無知愚昧

教畜

做老師教壞哂啲小朋友

佢老婆

屌啦星 我母校

校友就真係要直接關心吓母校喇

王余家潔附近係景林連儂牆 住坑口既學生一定經

915

又教壞細路

朋友係家長 佢話個list唔係2019年 佢而家唔係教5c班架喎

你有我不知

西方思想中的奴才

在某些大國， 北韓係教育部長， 領導人的未來接班人

唔係怎可長治夠安， 中央一叫鬥爭， 就立刻上身呀， 要敢鬥， 鬥就要勝利

柒嚟講 老婆有滿分

成家都好撚柒樣衰

呢啲大陸頭嚟到香港又食又拎 重要 當自己主人一樣 打七佢

pish

P牌手動推！pish pish pish

見到佢個死人樣真係好想兜頭踢

真心認同一睇就知係大劣種

Send 左
pushhhhhhh

嘩屌 豬嚟？

晏少少send
推

幫幫手

推埋呢個, #311有template
［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

推撚到佢收皮，自己都有問題，仲話教人

Sent

大家sd 左未

有得諗喎

都唔係同你講政見立場啦，一上頭就連自己小朋友都照顧唔好，點照顧其他小朋友呀？？

仲返乜撚嘢教會吖
影衰曬基督徒手足

基督徒？心地咁差，咁邪惡嘅？

唔好推呀
唔好搞到人無左份工呀
好陰公架

佢不知食得幾滋味，晚晚食，未停過手！

試試唔要嗰兩條link再send?

仆街啦，勁多藍絲家長撐佢，學校都當你臭四

教聯會表示，作為教育工作者，理應教導學生尊重國家及奉公守法，認為該位教師無懼群眾壓力高唱國歌，撥亂反正，無疑起了身教的作用，值得肯定。教聯會譴責集體欺凌等行為，促請警方將施襲者緝拿歸案，並希望個人資料私隱專員公署作出適切跟進

大家繼續鬧，咁樣會幫佢快d 升。

真係相由身心

教聯食屎啦，教育界藍絲廢老集中地

仆街，係我以前讀個間小學

如果真係「公餘時間」， 「個人事件」， 點解國泰叫炒施安娜？？

關心吓母校啦

支持

Up

蘋果update, 學校撐李sir :

藍屍做嘢好齊心

我們應當學習對象（齊心方面）

一人一封信去東華三院

教育局

東華三院教育學

投訴此人精神有問題，行為古怪，語無倫次，隨街唱「中國國歌」，精神分裂。

極有可能對學生有不良影響或危險

佢食得偏姐
可能覺得好滋味

睇佢樣及本性，似係支那學生留港工作的支那人？

都啱，唔結婚拎唔到身分證嗰種，搵件咁樣衰老婆

擁

已send去表揚

聽聞今日班藍絲會唱 虫国哥欠 聲援條廢中

住淘大附近嘅聽日要留意支那國歌團

表示支持
東華三院旗下校長包庇學校老師
有失貴 公司形象 損害對東華三院聲譽

有冇temple ?

有template 都無用， 嗰間將軍澳小學，話係公餘時間，個人事件

淘大男教師影大頭指罵街坊 學校稱中肯 教聯會稱勇於發聲

今日淘大之所以咁大件事, 都係因為李老師單嘢

依個page撳入去
見到啲藍絲起手足底
麻煩保護手足